有無人成日都覺得好撚悶？

對咩都無咩興趣，玩一陣就厭。

吹陣啦喂

係，但最近有返d動力，你需要既係有人扶起

扶咩，都無跌過

你係從未起過身